求救 屋企冇曬口罩 幫幫手

有冇人知邊到可以買到口罩？
幫下手 ，屋企就黎用曬...

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

盡量留喺屋企先

我都就黎冇晒
等死

點撚解政府唔禁止大陸仔買口罩 黎香港
遲早比林病整死

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

可以試下